【黃色經濟圈】葵廣做黃色經濟圈嘅基地掂唔掂？

成個商場都黃到仆街。

1.食店

好多黃到爆嘅店，又會捐錢又有連儂牆，排隊多人到仆晒街。相反地下間藍田拍曬烏蠅，等執咁款

2.服裝

有啲賣衫嘅成日播國家，可惜得女裝咁做，暫時未見男裝店咁做。

3.商場

商場畀埋個位啲人貼連儂牆，畀晒面香港人。

4.後生為主

大部分都後生都係黃，而葵廣就以後生為主。

問咗天水圍新北江未？

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

Push

想知咩料，未去過

幫手推下ABC

穆斯林開左個Facebook Group 叫Boycott for East Turkistan
集思廣益點connect

全部都係淘寶衫

唔比潮食閣痴連儂牆啦依家，仲葵廣

好快冚家剷

有超過20間黃店 包括天天燒鵝 除餐廳之外連賣衫、美容、影印、電話、夾公仔都有

之前話賣衫播歌嗰間係偽黃

Show Blocked User - 其龍怪
以前block既。

葵廣地下d食肆好撚藍

賣魚蛋、碗仔翅嗰間拍晒烏蠅

PPsuh

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

發生咩事！！！